【瘋搶自助餐】強國客圍廚房截食物 成盤擸走被嘲「餓咗幾百年？」

記得入去睇個video

【瘋搶自助餐】強國客圍廚房截食物 成盤擸走被嘲「餓咗幾百年？」

盤盤皆空，要食靠搶！你吃過這樣瘋狂而絕望的自助餐嗎？內地媒體昨日曝光了一段影片，片中可見，在一間自助餐餐廳內，侍應才剛將一盤盤的食物搬出廚房，一群群客人便即蜂擁而上，將盤中食物掃光，有人更誇張，索性將整盤食物搬走獨享！

從一段由在場客人拍攝的現場影片可見，侍應甫步出廚房，就被一眾客人圍堵，當中有老有嫩，一致鎖定他手上的盤子，舉起筷子、餐鉗甚至徒手搶食物，搶到了拔腿就走。侍應有意護着手中食物，縮着身子不斷退後，企圖將整盤食物送到桌面，可是客人們來勢洶洶，他最終無法突破重圍。一群沒有「圍堵」侍應的客人，就只好拿着空碟，圍在放滿空盤的自助餐桌附近，東張西望。

報道指，事發於上周四（5日）傍晚，而涉事的餐廳則在江西南昌韓式汗蒸幕店「漢湯洗浴中心」內。拍攝影片的客人姚先生稱，因為洗浴中心推出了洗浴+自助餐超值套餐，當天店內人滿為患。「第一波6點半的時候，就從六樓排隊排到了五樓，然後一直堵在那裏」。

而這「空前盛況」亦使自助餐的食物供不應求，姚先生大吐苦水：「裏面吃東西就跟搶一樣的，所有的東西，食物一上來，服務員剛端進來，還沒有上餐桌，（客人）就已經上去搶了」他還說：「有的客人直接從服務員手上，把一盤子直接端走了，像瘋了一樣的，人太多了！」

段片真係笑到呢

$58一位清過期食物/黑心食物，正

諗返起薩拉熱窩砵仔糕

笑到仆街

勁

餓狗搶屎

人吃人基因

黐撚線

乜春去到大陸都變難民營咁

中國硬起來

沒有我們來吃東西，你這家店還能活下去嗎？

痴撚線
不如入廚房攞啦

所以唔中意返大陸就係咁....

係咪幾難食都會搶咗先

首BGM

清兵線jer

LM

具中囯特色社會主義自助餐

恐怖電影宣傳片呀

厲害了狗的國。

螂性

沈睡既獅子終於醒了 厲害了你的國

有時真係唔好怪人睇你唔起

(網上圖片）

中国厉害人 vs 日本311災後秩序

中國特色文化！

你們這些外國人識條鐵咩！

餓狗搶屎既最佳演繹

拎人同蝗比簡直侮辱左日本人

所以外國d酒店/餐廳劃一個專俾支那旅行團用餐的區域係無錯

大陸人真係同畜生無分別。

飢餓百年

蟈人漸已瘋

5毛去曬邊

一百年肚餓

餓鬼道

「吃自助餐，香港有香港的方法，我們有我們的方法」

有冇咁餓

垃圾

支那人

寧願比多200 浸完 慢慢食

香港人唔好唔記得自己盲搶鹽事件

從來唔會貪果d咩新開優惠

一蘭香港開左一年先試第一次

岩岩開排幾個小時

支那人什麼都吃
就是怕吃虧

小農DNA…執輸行頭慘過敗家

屌你笑到我舊屎縮左入去

真係，屎都搶
正食屎狗

屙屎就專心啲 咪㩒電話啦

一睇標題就諗起精裝追女仔

口腔期

我国人民勃起来

蝗蟲係咁，有乜咁奇

支那人正常

支那人唔意外

好似洗碗咁

米粉節

個音樂

注意你的用詞.

返 = 回到你開始的地方

大陸應該用去，除非你係大陸出世

大陸人個胃唔知咩做
我80kg去bbq都係食到頂多2,3磅野食+野飲(計埋骨嗰啲)
有次去bbq，條大陸妹60kg自己一個開咁包3磅雞翼食，仲要食得哂，仲未計佢仲有食其他野，一個女人仔食我三倍
我全家望到o撚咗，第一次去bbq唔洗拎食剩嘅走

蘋果D片好撚正

直接放係地下比狗食啦

直接入去廚房煮啦

認真，自己做餐飲都留意過，啲中國人好興叫到全檯野之後剩曬係到,睇到覺得好折墮
去過一兩次交流，啲午餐都係自助形式，啲大學生又係夾到成碟野食，之後咬兩啖當食左

獵物向獵食者道歉

佢地係要「有餘」先好意頭，所以一定係會預自己食唔晒的

宜家打大豆打汽車打飛機喇
支那豬跟住落嚟就陰公囉
唔止搶食嘅咁簡單

食放題見過 幾十件壽司 郁都無郁過

哭泣的森林mix尋找他鄉的故事

明將應該返上去開返十間八間

強國 變 匪強. 搶...

強國變 匪國

幾多五毛都兜唔返啦

依家酒店食親都好多蝗
一係就高級到貴一貴
唉

諗起精裝追女仔

唔貴一貴咪咁囉

明白
真真正正香港出世

痴撚線

下下都成盤
點準備都無用啦

支那狗就係咁

支那狗恐怖過喪屍

屌 喜馬拉亞星

夾一碟擺低再成盤拎走

食到佢清盤。。。

條片好抵死

點解支那仲有咁多自助餐/放題餐廳？畀佢地咁食法，唔會蝕錢咩

條link 下面個支那人留言仲想轉移視線話香港點點點

點知又係美國讀大學 又黎自香港

支那人要扮都唔該扮好d 啦

啲料好得去邊
再加埋回收返啲好樣嘅呢